一人一個元朗美食

代謝b留❤️

成條又新街

燒賣皇后

...

如果你靚仔，你老尾你彈波子都型啦！！
如果你醜樣，就算打高爾夫都好似鏟屎咁。
仲話咩清純既女仔有魅力，素顏既女仔最清純，都係放屁！！！！
如果你靚女，你老尾你賣元寶蠟燭香都如花似玉啦。
你靚仔，抽筋都好似拉小提琴咁，
你老尾，我已經看透依個世界。

發記

呢幾年差咗好多

陸記雙豬

岩岩食完

我係附近喎

唔撚係掛

蠔餅

眼訓b了 度多場訓😴

小妹冇錢賭出得水嗎

我會令你答應我

出

我

肥朱的心重創了

唔買個d特別準

沒有足夠眼淚無謂亂愛你
我要預備 受傷的勇氣

我係單純既地盤佬
唔會比佢再受傷害

我高登波post老死奧雷終於贏錢

我本來就重傷....以前既傷都未好番
係到鳩賭錢麻醉自己

想你的夜 多希望你能在我身邊

祝你成功了，搵到文仔未

大驚小怪

咁樣唔巧

放下自在

若我心似鐵石然後遇上你
天崩地陷 已不足為奇
明白一起不過是 無數次對不起

唔搵了 佢老豆真係橙

仲有 佢配有個人名咩
狗也不如

明天會更好

比人話我既生活好廢 我都唔知可以點

買多場定聽日先玩好

唉

睇唔岩就唔好買喇

買多場 我用埋我個10蚊跟

又岩又唔岩啦啦😂

9.5s

嘩10蚊買馬仔推上去啦😛

做垃圾都算
仲要麻煩老豆老母
邊係男人黎
男兒天職就係保家
叫佢做變性手術喇

佢冇返屋企 住邊

中雷

覺5覺得聲控角球既人好型 話刷就刷話冰就冰

唔撚知佢 無興趣

角小又逼害小妹

我想4

Y元祖個個都5補返

失禮

教我

4/4.5s

琴日書店買左本書 睇下書 唔賭球 健康

阿爾阿里果場 同我冰15分鐘！

愛情小說？

即有c

狼 9.5s 2.5s no goal

仲係3個喎ching

元廣條小食街

佢岩岩陪我飲 我偷拍左佢

同路

好似幾正喎

應該好感動 我未開始睇 聽日開始

有得清唔撚清俾角人 屌你

起身屙尿發現艾阿恩3:0

小妹買完11.5s 一出來便刷了4角

4:0埋

隨時訓著狀態

可以唔賭lu

18射12中
呢啲先叫踢波呀屌

場德甲換4個人

good night all

5:0

頭痛到瞓唔着

好撚正氣...

BB

天地有正氣，哈狗班仆街衰到痺

狼請你立即完場

下半場踢到咁 仲有得升班
不過有機會睇我老死光頭仔木耳踢英超

我都係因為佢先買主

😫😫😫😫😫😫小妹好辛苦

想g有冇人係咁買主ng

要買沙士菲半和了

光頭仔大戰英超七雄
八月上映

搞乜鬼

無錢賭了

買艾阿恩ng 34 5 6球中晒

本身輸萬幾 唔洗死住了

徳冇補時直接完

HT 0:0
9.5s
2.5s
no goal

sleep

君子巴打收錢了

派小小比me賭ok?

我就死

你都有 11.5s

中埋第七球既話派你

艾阿恩的

ok

阿福乖

................. 梳牙
7 左 5 好推

朱古力要搵地方減壓

隔離村 hi

買左1.5/2s@1.62補血
只輸70

肥豬乖

仆街 炒撚左

你住邊？

有無尿牙 無就買半和算了

molamola 跳樓88

唔賭波了 我睇下小說放鬆下

買左咩阿你

me ok la

五桂山單案真係好有金田一feel

主第七

拉到人未？

翠林呀

拉晒fd子

揾日食宵 係咪要坐車上

祝大家嬴多d

new york好貴

睇左post 好似特登約佢上山殺佢咁

晚安各位

阿福唔好咁啦

禾唔kai針

咩事?

離m

55

輸撚死

6點買咩好

元朗譚仔

勁on9
都估到係有人玩大左
其他兩個真係慘 咁就廿碌
拿拿臨做污點証人吧啦

做乜喊

訓唔到

我都係

想針了

玩留 我決定要重新做人了

想戒賭可以點做...

凍結ac

不要賭了 跟我一起

番馬會 我果陣番馬會del ac

唔訓？

每月比哂d錢我幫你保管

又入錢了肥朱

我覺得自己好無用

要了

銀行都比我敗晒

聖達菲聯

都話唔賭

阿里阿爾原來計8隻角 重注8.5s收米
感謝上天

Allin

過橋面檔

查比頂住

雷丁0:0

鬼巴士

我屌晒你班仆街，講乜撚野波啊，死番出去啦

推多口

沙士菲上盤ok?

同我詠對左skip了

是但一隊入啦

早晨

開post 未

第二口就推失

現有睇大細波方法唔work了

恰著左 245 買唔到 學生妹買唔到

早

我都係 我選擇左訓教

查比恩高斯-0.5/-1 gelllllll

沙士菲。。

咪幾好，瞓醒贏$

早知跟詠巴算

ky kiss you

瑞牛節快樂
吃多點傻，然多點錢

沙士 9.5 10.5

hi

大哥對埋包爺

半0全0 唉

主21射，1球都無

原來係咁 抵輸了

性交轉運大法

Hi

正數cashout有閒錢再賭了

廿幾射一球都無

有無人知艾阿恩中場開咩？

2-0

11.5 1.7x

台灣後

半7開11.5 12.5？

係呀，下半場一開波即刷

訓左冇跟詠

Ky 520

如果有人知中場開咩就好了

另一場亞冠有無人知開咩中場？

聽日見謝4bb了

7.5高水

好緊張

-.-

gchi 手足開post

請你帶領我！

食餐好既慶祝戒賭

詠巴

推住上？😨

情～已逝 你當初一帶走 便再不歸

詠b每次都幾口推 我真係淆

推埋我落下一口ok?

想知時間表

的確

粉腸詠

性交轉運好似好得

原來廢青盃仲可以一組3隊出線

4點又要賭運-。-

委 pie $$

原來唔計得失

做你的男人 二十四個小時不睡覺

尋晚好彩睇到詠巴出先 秒跟詠巴 多謝

男朋友叫我買牙刷

我買左廁所刷比佢
佢屌9禾

唔好笑咩？

同kaki對個場

今天要勤力d考高分d

加油

-.- 想典

太易賭了

多謝，羊Q死佢地

我今日都識了，希望得

賭成點

😂😂笑死我了

番黎未阿樓g

0:0 😒

做我男朋友

siu4

深仔記
新發

早晨善b

聽聞台灣番黎四連中😏😏😏

一陣食埋野去了 琴日無賭😂😂😂

😒唔好貼堂喇😭

性交轉運

買天狼星雙 87" 2:1😭😭

3*1小球斷尾關 但訓左無補飛😭😭

😏😏😏😏😏😏😏😏😏😏😏😏😏😏😏

召喚華西
大分三神好熱好曬

香香今日可唔可以祝樓主贏多d

咁惡毒

早晨 樓g 今日幾點返香港

你想磨豆腐-.-？

休息幾日先～bye～

而家去銀河飲個茶先 睇下玩成點😂順利就早啲番

玩留

樓g 澳門d雞唔錯架

不了 小妹一心一意對謝b❤️

羊多啲 今晚等你帶領

在自修圖溫書 想4

樓g 應該馬會贏好多先去賭

同你鬥快

跟

大快活有

Want g

最掛住台灣牛扒🤔好抵食

好可愛😂

最左邊果個個樣好似lo

希望今晚番黎殺狗會😉

我成日都過澳門😂😂😂

你可愛啲

嘻

詠係喱場？

樓g 自己一個？點解唔搵個伴

Kaki

我賭錢週圍走的 唔坐死一張枱
多個人一齊賭好唔舒服😂

下次叫我 帶你入大房賭🤣

比個標題呃左入嚟

same

垃圾

我都係 樓主on77

唉我都係 撐你呀垃圾港女

又jer

西面食緊飯團？

食傻

真心求
推介元朗餐廳
兩個女仔 坐低傾下食下咁

樓豬d po名成日伏人入黎

安娜

有心既 可恥

食過 唔喜歡 thanks!

譚仔

認真，budget幾多 中意食咩

死啦 無讀一年已經連因式分解都唔識做

筆直200@都得
想舒適少少
好耐冇見要傾計

又肥朱，禾呢

搵間放題岩唔岩 2hrs 靜？
緣聚 小妹覺得唔錯

入埋比我

韓舍

何解我喺大陸上唔到hkjc

Web版先得

就係web都上唔到

開vpn

你幾時派我

病到仆街
有冇手足派我睇醫生🤢😷🤕🤧

我這品性永遠似塊無用木頭

你老味明明騎劫

會唔會係

未拒絕我就自量地退後

cfu

🙄🙄🙄
傷風發燒咋屌你
呢幾日冇見佢

唔係好痴纏架咩

kakichu出左池？

nonono

忙到仆街
探營 過會乜乜乜
呢個禮拜都冇機會見
🚬

小妹還未出手

幾時考慮我

你有找幸福的自由

fxxxxy

=.=又扮小妹

5sick雞腸

flirty

好掛住佢？

🙄禮拜五去5去啤酒節

不了
忙過狗仲要病
想自己抖下多啲
不過返緊學校-.-

女朋友好痴身 ？

去呀到時撞我

可能佢而家比人CXVDXFGHDERYHSDXGF緊[url][/url]

冰度啤酒節

笑死

where

眼訓

岩岩工一醒就換衫上班

一見面就要做運動 咪要抖下

@張恒

跪求星期五啤酒節

邊度

一齊

who cares

中環海濱
btw我5係同條女去
黎撞下我🚶🏿🚶🏿

我同fd子6點去
去完凌晨又要入campsite做野🙄

禾可能都去。。

到時毒撚+矮妹組合就係我🚬

不了

係我

到時見到六條毒撚既組合 其中一個就係我了

thx 我睇下去唔去先

委拉半球 後市降平半😂😂😂😂😂😂

係地鐵睇緊呢個post既人小心點
我係你隔黎

發覺你已經唔愛你女朋友 食完就算

小心你有OI G

@謝b

係咪肥仔黎

食餐好慶祝戒賭😋😋

矮妹？

機械人你介5介意透露下你幾重

係佢做錯野我唔想理佢姐

咪打我謝b主意

_丸製面？

自己諗啦

想g

氹返人啦

係 我最愛😋

@伊雞

🤔我冇約你wor

😂😂😂😂ding nei

@白咭

佢做錯乜？

好貴🤢
每次都淨係食單餸就算

無

好似好撚豪氣😅😅😅

5講了
🚬

thx

埋單86 係幾貴

象男大家好有型

richkid-.-

🚬都唔夠你賭一場馬

日本啲廁所真係世界級

就係戒左先食得起

關你咩事

地鐵巴打
你隔黎係咪有個女人

賭都唔止啦 食野絕對唔省得

做咩戒

今天是小妹戒賭第一天

輸波輸到得返補習費

有冇手足放大黑ip7🙁🙁🙁
部5仔就快打柴了
90%電同我自己熄機叫我差電

Me too

小妹用緊大粉紅128

我番香港先個個戒賭
仲諗住同馬會打條樓梯john

22xlbs

睇下今日會發生咩特別野先

幾高

靠番工5會發達wor

我銀行得番1千樓下 再賭會食屎屎
出糧再賭

米8

等緊義海放機

幾時出

米8可以做男神了

7號

當部電話比我套住現先

留500 捱到七號咪得

我175 87KG
超級中央肥胖

我輸曬點算
係咪有人請我食飯
雖然放埋聽日就連番14日唔洗用錢

自己換電啦100蚊

5聽話

24號出左糧

咁咪解決左

個moon都都壞了
成日feel唔到

恒生

下季再戰

樓豬又迫我去賭海

saving ac姐
current 呢

樓豬幫手禁個制加幾千蚊比我戶口

你比8.5-.-

得番500蚊CASH 同1千蚊係馬會AC

0.00HKD

其實CURRENT AC 有咩用

紅日休息
同埋俾啲大志喇加幾千

笑4 審判了

仆街啦我total 1千都無啦

無..支票戶口only

我跌爆左個芒，淘左個連運費120蚊左右
想等8出

有中水啵=.=

我都想轉 但岩岩先買大7

我等你呀樓b

笑4

我唔撚戒 誓死跟隨樓雞

召喚元朗撚x美食推介

見到自己咁樣諗番起之前果個得番800點挨到月尾個post

好彩係學生時代申請既戶口
唔洗最低儲蓄額
唔係死比你睇

做咩踩場 想點
唔可以分開討論咩

跟樓豬 樓豬個勢好猛

我HsBC果個 18歲之後開 岩岩做野個個月都比佢扣錢

樓豬個胸好細

駛5駛咁惡呀

sor><

唔係肥仔波黎架咩

小妹34c

#520贏大錢

今天的波好惡賭

輸曬可唔可以包養我到7號

而家每個月扣我50蚊

雪糕早午晚餐

妹你媽。。

我番full time有強積金 過左5千而家唔洗扣了

唔得了

我得30蚊 禁都禁唔到出來

肥死了

好ying

馬會ac 提款500 再存款530
再去狗會拎錢
done

我唔想死 雪糕好肥

條街好多大陸人 唔思服

但你日日食

邊有日日食

番埋今日連番14日 覺得好攰

矛簽授權書
要用PPS 蝕一蚊

是咪有手足去左日本?

@華撚閪牙_25

好似仲有個劉大神

劉大神我扑左了

渣打户口比佢扣到冇錢比佢再扣

會負錢

想問下上次日本對意大利邊隊係自己場揉左十分鐘？

cut overdraft
最多0？

？

真？ 點算

意

匯豐都係要你排隊去downgrade.....

發現每次cash out就豬到要入返

系 因為心急想見番cash out前條數 會進取左
調節下心態

Thanks!!

會寄信叫你盡快入返錢

委內上盤有無same road

樓主盤都唔買？

Check jor
冇事 仲有8毫子
成年冇用😂😂😂

不買角小了

無買 番香港先買波

馬會而定開ac送手錶同銀包 好靚想要

之前送垃圾

Cashout了的錢食了飯 買了數學練習，香水和面膜
感到滿足😋😋

分別咁撚大 個銀包仲要係馬場精品店質素黎

將男幾大

送耳塞 頸枕

20🤔🤔

今年retake 🤔

想刪ac再開攞 但佢話要3個月
個銀包堅靚

係😞😞

good

加油 我岩岩retake完 唔知下年要唔要 同你同年

😞😞😞就算我得都21歲了

我都24先grad

4老野

青頭仔

回返少少血

一陣玩唔玩4點

應該唔玩了，啲水位全部都唔靚

我是青頭我自豪

但係因為個人拉橫左 成日同人講我180架佢地笑鳩我話我昆水

同年

辣殺

咁多20嘅

收嗲

siu4人

早 40個鐘無訓然後訓左一日無醒過係咩玩法

個大神講乜？

咁唔捱得.....

想入錢賭1600...

書包要左日本

日本場場世青都半場落後 半和得1.88
代表咩

洪都拉斯反cup未

新人報到

石崗咖哩屋

小妹博殺了

阿wa b好

回撚晒塘啦

新人要比一場料先可以入黎

大佬好

羊多啲 帶謝b食好野

羊多啲

贏多d 番黎屠埋狗

加油了

樓豬贏錢派大家

g持

屌 乜真係block我

e 妹要加油

nola

傻豬來

直屌半和

香港邊度有得食有蛋既腸粉

有無人都鐘意食呢隻腸粉
次次返大陸必食

呢D堅正

Same road

太安樓有

3蚊盒有蛋有肉碎有菜

7分鐘趕唔趕到去馬會呢

正

忍

同盧對 唔買了😋😋

雖然粥鋪個啲都唔錯
但都唔及呢隻
得牛肉/叉燒腸可以比較下

次次都叫佢走肉，驚佢唔熟同唔新鮮

大家好

小注2：0

肉 蛋 豬潤 腸粉

十卜

食死仲好啦唔洗煩

太安樓間兩餸飯收左皮
咕嚕肉

kaki 唔玩160?

今晚射球？

應該會 射下

買左情感半和
部機有事po唔到飛

編號
7525
投注類別 讓球
細節
星期二 1 委內瑞拉U20(主) 對 日本U20(客)
主 [0/-0.5] @ 1.79

角小

9.5s 一齊練心

痿

[dragonboat]

亞冠要蒙通同
Any same road

買了半主

住港島？

盧都係

今晚踢唔踢波

系

半主同半和爭扎左好耐
最後揀左半和

想踢 下次join
今晚有約

好牙

咁岩既

都唔係問你

邊頭

Jump 杯毒撚

小西

阿德vs老鼠

良記，滋味屋

頭狗我屌你老味

發生咩事

中學女神都是小西

二記d海鮮

會唔會係我

你係咪孫

你又知我姓咩既

@香香
終於得閒入

街市入面啲打冷同大排擋仲抵屌

救命水

齊羊

其實我暗戀左你好耐

傻豬黎既 早d講呀ma 琴日有人同我表白我同左佢一齊了

詠巴要左日本

臭g

九兩菜今晚踢上面定下面

未知夠唔夠人 仲搵緊

一人一個太安樓最難食嘅食物

Ok

16mins 0c
90mins ?

角球冰封

車囝面

點解委內瑞拉咁勁

1c

你幸福就夠了

你都可以做我隻兵架

海南臭雞飯

對左

5.80>105.80

全部冇錢買

等你6點算

橫掂無信心 不如揀個好分

2c

3
咪刷啦屌

Free kick 中柱 Japan

wa 架仔

日本個罰球中眉，靚到

八鋪牌追番八千

我了

RedQ (迷伊)

贏小小咋 輸左五千在頭

樓主我地是好朋友對吧

樓G 玩咩

樓主買啲手信返黎啦

Gchi

走了

百家樂

樓主我愛你

樓主話玩得順就會早d 走
而家咁早走姐係...

小朋友們同我頂撚實！

樓主完美避開哂派錢呀買手信呀之類既留言

大羊

好攰

多人到做到岩岩先停手

有冇聽我講第一口買莊

好想唔做 求包養

kaki

樓主唔派誦經麼？

第一口要買和 大家都客氣

其實我入呢個post真心求元朗美食

咁快收手 賭多陣la

死左幫手燒d錢

怕羞

燒個channel袋比你

半和cashed!

00 ht 3c

善妹又中

天天見面

連中4場半和

有冇人來射球

打球不叫

賣緊雪糕 有無人黎

來上水吧

去上水同香香打

盧得150 去打兵兵球啦

Me中一係乒乓球校隊

越是在乎的人越是猜不透～

有咩痛得過係鼻頭生暗瘡？

就係鼻入面同時都生左甩

好撚pro ga，用butterfly球拍架me

5派20蚊贏2500萬都冇用la

想偷我雞？

where r u

覺唔先玩百家樂'粒'牌好撚on9 好係果隻架啦

唔賭錢原來咁痛苦

樓主輸錢就報警，叫佢派錢就姿整🚬

甩牌好正喎

收p啦

有咩2c-.- 阻住曬

次次都撕開張牌黎睇

一陣再戰

你冇情趣

[dragonboatsmall]

小妹21 3公都甩 好爽

Hi I'm new

小妖了

-_-

....

鋤2 都甩 正撚到

Agger，甩無邊又要用有冇穿頭

我屌你地老母

睇黎都係大細岩我

又比人撚

真係咁難貼咩

主入未

kaki7...

?

This name ok?

即管笑啦你地

唔覺

唔係我呀

[sindogon99]

[quote]

陽痿個班入未

灰馬

Real

幫我贏最多的馬

kaki 金地飛客win???

呢隻馬係幾準幾忠心
好多騎師都騎到頭4

696晉級4.7

唔知祈普首次騎會點 驚佢唔識發揮
就好似前日我愛駒冇左潘9咁
但隻馬泥地性能超強 廢柴都揹到番黎 大師傅應該都冇乜問題

我部電話係咪壞左

你個野壞左呀

我隻舟快過你

前鋒轉左盤 讓1/1.5

好想親身聽到詠巴唱歌

委內瑞拉未開波？

不如聽我唱

要客

咩2c先

陪著你走～～～～～～一生一世也不分

咩3c先

而後行

0:0既比賽係最白痴的 不如唔好踢！

7😂

kak7

lo7

顏70

吃飯gogogo

西面是我匹馬🐎

無得係屋企屌角 橙

乖巧是我的公主👸

熱4bbla

訓醒lu

屌梳化囉

負皮24😂😂

咁公主是誰

香包買咩贏咩

25了

我5識答😐😐

入錢買696sin

你徒弟勁啦

要skipppp

下？

一係跟我屌角

迅心花舍，特殊為你開鋪❤️

下盤好

😚☺️嘻

公主是香

新奇是燈
富是蘋果

3c後行
6c信

愛是懷疑

kaki是靚

廠妹是good

石+I！

趕住出門口5記得帶紙巾

But what ho

男仔要帶紙巾

贏果邊😅

真

得返一張 去買😅

加分！

帶左囉咪😒😒😒

委內要進球了

約左誰呀

岩

愛是痕鳩

咪又係睇樣

去爺爺到吃飯😚

委內瑞拉無限接近入球

jer痕+1分

想有爺爺

ng bring me?

夠彊就5好睇

網絡世界可以有無限幻想

珍惜媽媽

later

係咪得我買左委內

係呀psg😂😂

懷念爺爺

只有兩個姐姐對我好

=.=

大把 超級大船黎

懷念爸爸

屌你老母 主入未阿 次次買上盤輸半 買下盤輸足
屌

😂😂😂

本身想 但見大船 skip了

主隊入未

詠b幾時去日本

你兩個

Bb是咪出角 去入錢跟

牙lun哈些唷

(托頭洋蔥頭) ?

神要委內進球

個上傳幾時要整好

po5到圖5開心

好彩追到車😅

咁快又飛

richhh

其實0:0真係好悶 球探響下啦

又0:0不如咪撚踢啦

屌你老母0：0不如唔好踢

成班廢青都唔係踢波的

不如睇nba?

比我頂實9.5s 再輸半算

睇就5爭在賭埋啦

00 －，－

日本仔你入一波好嗎？

1001

輸咩半呀 全格佢啦

0:0真係嬲
不過西面幫我打氣

😂

999

洋蔥黨

屌屌屌

主要入

1001贏大錢

係我阿屌屌屌

要絕殺